健身初哥 有啲野想問

重量訓練應該快上慢落定係慢上慢落

應該每日focus一組muscle (chest / back / legs)，定係好似hict咁全部一齊練

健身之後用多左energy，但係胃口無大到，個人開始瘦，但係又唔想食啲高熱量唔健康既野可以點（本身瘦底）

同埋通常食完晚餐先做gym，做完會肚餓想食啲野，但係又話瞓覺之前食野影響健康，咁要點

我自己係快上慢落
165
細隻

1.快上慢落

2.睇你一個禮拜操到幾多日
日日操既咪1日大肌肉[胸/背/腳]
1日細
再加日日練core

3.飲增重粉

4.食生果飲粉

增重粉買邊隻？同埋係咩時候飲

之前都係想點練就點練
有無啲網可以systemic咁教人點操？

同埋我做到最後一兩set時肌肉會震晒，係咪最好唔好練到呢個程度？

其實唔同牌子既MASS GAINER大同小異
我自己就飲開ON
平D既就好多人買MY PROTEIN

第二個問題我諗你要做下功課上網睇多D資料
唔難揾既
我自己開頭做GYM個陣就通常一日胸 > 手 > 背 > 手 > 腳 >抖兩日

最後一SET個幾下你愈辛苦出盡力做個下先最有價值
如果你做重訓冇用哂力既你可以當冇做過

初開始每次可以練全身先，到你練到平台期先開始分開幾日集中練某一part

近年好多research都指出一個肌群一星期最好操兩次or up

大家點睇？

如果發現原本操法build唔到muscle咪轉下操法

唔係比賽
而且冇操多過2次
理撚得佢

my protein普通藥房有無得賣？

我見有啲文話可以兩個動作交替做

個啲係兩組唔同既肌群，定係同一個？

新手挽全身先，學下啲動作先，用岩邊舊肌肉發力先慢慢再分part

正常都有 不過唔係成日擺出嚟
要問下職員先知

1上3落

邊間藥房有？屋企附近個幾間藥房成日冇貨

冇
上網買

挽你老母

挽你老母閪咩

玩乜撚野全身啊 咩用岩邊舊肌肉發力先慢慢分

你指大肌群定乜撚野啊 係到鳩噏柒下柒下

新手留名學野

以前胸,背,腳,膊,手,休息 六日一個循環
依家胸+三頭 背+二頭 腳+膊頭 之後休息
感覺快大D

我 胸+三頭 背+二頭 膊 腳 帶氧一個鐘 做一個循環

操到無力先走人

正考慮膊都係分出黎算
操完腳都想死

我操腳操十組 攰到就訓低